車立人子學徒揮手區

有幾多巴打係做𨋢或梯㗎？
小弟初入行，白紙一張，黎緊開始返學，歡迎師兄師傅們入黎交流下

識人賣鐘都幾好pay

學師賣鐘？